哈根大師黃定藍

想買雪糕月餅

好似黃，但我唔會幫襯，都唔夠好味

送比女

原來yoyo鐘意食雪糕月餅

送比女，你搵個包裝係哈根大師都得啦，食美心都唔會知

2019年9月12日, 一名少女於將軍澳東港城Häagen-Dazs訂購生日蛋糕。要求於生日牌上寫上「光復香港，時代革命」，及後Häagen-Dazs致電該少女解釋由於生日牌貨源有問題不能提供寫字服務。此事被質疑為Häagen-Dazs內部自我審查。

蓋清中意玩雪條塞屎眼

前線黃到爆 全部後生女做

朱古力雪糕

精英大師我就知